美參議員梅嫩德斯：特朗普政府必須加快做更多嘢去支持香港人和他們對自治的抱負

民主黨參議員

威

BECOMING JEWISH

RTED

Wow 👍